香港好多仆街公司

特首都呼籲體諒 互諒互讓 唔好扣人工 唔好懲罰
體你老尾咩 北區都出唔到去 係人唔想返咩？出到先得架
你老闆都見到好多打工仔幾想返工 逼爆火車站
我發現好多公司都唔撚柒識互諒 仲要懲罰扣鐘
屌 真係唔好咁仆街啦